.. sectnum::

Focntionnement
##############

Débuté étapes par étapes
************************

Ajouts des première structure
=============================

Dans l'onglet import Hal, il faut commencer à ajouter les structure racine du portail.
Ou soit avec le bouton Ajout qui demande l'id numerique Hal de la structure à ajouter
ou soit par le bouton "import racine" qui permet d'ouvrir un fichier tableau JSON des
ids numerique Hal de structures qu'on veut ajouter.

Mise à jours des structures
============================

Création lignes et éléments
===========================

A partir des structure de Hal, il est possible de créé des ligne et des élémnent.

Calcule des réattributions
===========================

Recherche et correction des publication en erreur
=================================================

Erreur avec correction automatique
----------------------------------

Autres
******
